Resultado obtido vendo o tutorial
https://www.youtube.com/watch?v=tvD37UB8Ca8

Por enquanto funciona só no eevie, mas é possível fazer funcionar no cycles, mas precisa
de algumas alterações que não fiz